荃灣有返警察行孖咇

點解咁鐘意企係化妝品店門口？

支那武警鍾意鳩嗚

咩衫？
藍or綠

之前話報仇班小隊肯做野未

唔使要片，事後有記者報就得

係千色店，Colourmix門口個暗位
好靚仔

好似好耐冇見過藍衫警甴

軍裝散仔

我地係支持呀蛇落區嚴正執法

即係代表完全無麻包袋過
老豆揾仔無用

128 維園見

呀蛇係觀察有無女示威者買危險品原材料，絕對唔係咸濕

果d中二病魂初弒你都信
真係夠膽落手得72歲上水手足

岩岩仲見到兩個呀蛇行商場，全程都用心觀察有無潛在女性示威者

照咁睇今日葵青荃應該活躍番
葵芳有犬抄牌 其他地方趕車走

緊係啦 成個幾星期無活動 咁太平

唔係有個勇士割狗上半身咩？

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

人山人海行商場，大家都當見唔到

反幪面法啊

有9好快要入浩園

我戴口罩行隔離都無逗我

死曱甴夠膽走出街

講左大半年啦，叫人做，自己就.....

割頸手足都唔記得?真係condom

做野喇喂

驚呀？ 縮番入你老母個閪啦死曱甴

行兩行大街咪又係縮返上狗車，夠閪薑簽哂D簿咩~

其實佢地係試緊香港人而家有幾大膽

又準備拉少女去強姦

好多手足等左好耐
之前見佢地抄個牌都驚驚青青成隊一齊落地

臭㗎

小心高空擲物

經過poly之後我肯肯定冇麻包過

荃灣姦鳩埋16歲少女都無事無幹
洗怕班港豬咩

尋日我先係元朗見到七個軍裝一齊行咇

一陣去睇下走左未先

狗車一定係五十米以內

修例風波：民陣周日遊行 警方已發出不反對通知書
民陣將於周日(8日)發起遊行，路線由維園至中環遮打道，警方已發出不反對通知書。

#係時候岀黎啦香港人
#1208
#300萬人唔該
#香港人報仇
#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可

無

因為睇死你班柒頭唔敢郁佢

屌 鄧個中六仔唔抵 聽d得把口嘅冷氣軍司講帶頭做咗 結果冇人跟 之前講麻包袋嗰啲有影都冇個 大好青春就咁冇咗 班仆街真係累撚死人

咪就係

成日問問問
諗下自己點解唔做
就知點解冇人做

得罪上頭 被罰食風

可能佢地覺得止暴制亂完成左

因為好長時間冇再出現前線衝突

老豆搵仔成名作係逃出理大，其他野當然鼓勵香港人去做

冷氣軍師：

今朝有見到

麻

機會到了

下次試下喺佢附近講 1915兩件藍

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

呢野真係

行撚左一日？

lp

圖？

嗰邊好多金鋪

分分鐘背後一隊便衣 加2-3分鐘範圍既防暴

扮講電話然後話 喂有幾隻流浪狗係度呀

見過一隊係兩件白曱甴加5個藍曱甴

叫全世界去救人自己搵時機偷走咋喎

百老匯對面？其實我好好奇點解個個位以前日日都有車或犬

唔係幫警察洗白
藍色甲由係有禮貌好多
可能因為無裝
綠甲由就成隻癲狗咁

扮下野就信
係咪咁順攤呀?
自己友搞埋集會話新屋嶺強姦雞姦，就個個要fc又剩咁...

係
以前都成日一堆狗企開果個位
一企就幾個鐘
點解？多女出入買野，唔係點頂癮？
次次行過都見佢哋撩金鋪/化妝品鋪d女吹水
扮到好正直斯文咁款，半隻腳踏埋入人地鋪頭

我屌你老母臭閪呀！

個個位唔係日撚日有狗咩？
以前上樓上打機成日見

係呀
但今時今日，咁耐無見，好掛住佢地

前日見到三隻藍衫喺銅鑼灣珍煮母出面抄牌

垃圾老豆 成日話唔人唔做野 點知自己都係網上9up

你知得太多了,分化，五毛，block得

yes 小隊個d要小心埋伏

諗住派人送頭，
一陣又會有中計黨

想去探下呀蛇 天氣咁凍想請呀蛇飲酒暖身

東涌站入面都有5隻藍衫企售票機

走咗了

頭先佐敦都見到兩個

原來有警察架!? 唔見一排好安全,出返黎我地出街要小心了

試水溫

成名作係聲稱自己喺海外唔怕狗
又聲稱成隊人喺入面
又聲稱紀律部隊AB小隊會放氯氣彈
跟住又聲稱成隊人神奇走得甩

其實點解 唔係斷手斷腳 斷手指 斷佢工作能力 仲慘過死

殺人唔係個個可以接受

綠色咪又係藍色 著左件綠色就以為唔同左人咩

傳說黎

終於等到今日喇

原來行返咇，大家真係可以當無事發生過

你真唔識定假？兩樣嘢係同一品種嚟喎

唔好搶槍

今日係MK有3藍曱甴一便衣行咇

唔怕比人屌臭咩？

傻強認為, 已經瓦解了最勁既抵抗力量,
無人會私了落單行咇黑警
於是就重新恢復行咇囉

暫時睇, 傻強又真係贏咗

荃灣班警察都算係全港黑警之首

藍衫狗定防暴裝？
btw無啦啦主動出擊派幾隻出嚟引人麻包？
可能附近有好多便衣要小心

之前屋村樓下有幾個阿伯飲醉左係到嘈, 來左2架eu成13定14隻藍衫落地, 十幾隻狗係到倍阿伯吹水勸交

本身都冇，而家有？

可能周圍好多便衣磅住

痴線 邊個叫佢地出黎做野架？ 番差館R啦

ot左咪要買野氹老婆

冇暴好防咪變返藍衫行咇囉

我都覺 要遠攻

香港人講就兇狠 做就碌撚

關咩事呀on9
平時藍衫巡邏小隊嗰班咪就係防暴嘅Tier3囉

可以再等下, 唔好急

實有便衣

金鐘都有
雖然政總附近

兩個咁少，之前見過5個212咁行，企曬成條行人路

東涌有交警單拖揸電單車添

其實大西北有幾單 但係被冷處理左 方丈報好似有

尋日係屯門見到7個定8個防暴裝行咇

【正視聽】港鐵仲賺緊錢

8號三點維園見
香港人，準時

正呀

而家啲軍裝膊頭有有show冧巴

無一個係無辜

警甴已經當自己成功止暴制亂咗

有無人鬧死黑警?

晏就北角都有逗我，仲好撚好禮貌，叫我著多次衫小心凍親
擺明見我後生逗我，條街已經夠逼又落雨阻撚住晒

死番去啦
出黎做咩

你的樣子如何，你的命運也必如何
btw絲打好安全唔洗京

我米七 靚女 望都冇我

化妝品門口多女

唔通驚你地

X狗講左半年啦

因為勁多金鋪錶鋪

係咪放蛇咋，隨時好似呢個星期各區巴士站咁，擺晒便衣係到，一有人出黎就即拉，呢個星期多左著校服比人拉左

洗驚你地咩
成班鍵盤撚

做撚咗連登仔會話 ：鬼做的

你都幾on9 無片記者又點會報

急不及待要玩玩

大家千祈唔好亂黎

安全意識好緊要

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

靚 邊忽靚呀 12.8出嚟見米八哥哥

千祈唔好麻包袋

叫老豆搵仔出氯彈先囉

記得有隊話會係區選之前做嘢

V小隊行動先定200刀手到先

係咪真係行咇先
講真荃灣基本上城市中心對出個位長期有架狗車泊喺到
條街成撚日有狗
如果佢地無行出嗰條街嘅範圍都唔算行返咇啦

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

收爹啦軍師，仲想吹水

紅燒孖腸

話撚左老豆搵仔根本就係黑警卧底無人信

咁大鑊? 俾暴徒搶槍點算
千其唔好

食屎狗 曱甴 係啲市民兇襯出街落單先唔屌班曱甴 死全家啦撚樣狗閪

佢同天琦一樣 行得太前
唔跟大隊做野一係鬼一係 on9, 已成 condom

今晚土瓜灣異常多狗車

尋日九龍城都有

雞女女女佢地

支持呀蛇放蛇捉大媽老母雞

今日中環都見三個green object行咇

實習社工罷工委員會就社福界罷工行動發起的聯署聲明

笑左,成班冷氣撚係到話乜乜乜無用
割頸屠妖斬狗都有人做過,一係就自己落場,一係唔好嫌三嫌四
坐係到批評就好容易既

點解? 你做第一個咪解答到lor

點解大家都要共同面對既野會無啦啦變左某隊人既責任
大家真係當老奏有人為你地犠牲架喎

收皮啦人地挺身而出 你仲想要求d乜
喂你唔自己做就慳d唔好嫌三嫌四啦
同路人會咁講野？我屌你老母啦

睇下附近有冇金鋪個D?
幫自己人踩線

叫黑警岩啲

唔好淋屎水，畫面冇咁血腥
又告入唔老謀，又間接侮辱埋成隊警隊

邊個玩威脅，話死線前唔做野就關閉個group，點解唔自己做，逃出理大點解要報喜，叫人挺身而出？